有冇觀塘順繳苑巴打？

想問下個大廈維修工程係咪爛左尾啦